大嶼山的圍欄

In Pictures: The great fences of Lantau Island

錢太多用黎起圍欄都唔派比你地,吹咩

有牛㗎